【Legal High】古美門：在科學上，死亡是有意義的。正是一單單死亡推動醫療進步。為了醫療進步，死亡是在所難免的！

打科興死都是值得的

為左党同国家

感謝４位死者為國產疫苗貢獻，ＲＩＰ，永遠懷念

我們懷念他們.jpg

實然性係咁樣
但應然性可以唔係咁
睇戲還睇戲
冇人會咁樣講野

死は希望です

每個人心裡都覺得，為了醫學的進步，犧牲在所難免，因為大家都想受惠，
但是當犧牲到自己或家人頭上時，就會立刻跳起來說：『這和說好的不一樣啊！』
自己為什麼要受這種罪？這是誰的錯？該怪誰才好？該找誰算帳？
讓我來告訴妳好了，要告的話就去告科學吧！是現代科學沒能救活妳丈夫！！

要告就告現代科學
唔好告政府， 唔好告中國疫苗

死幾絛友令全香港包括藍絲警覺，當然有意義

結論: 無錢賠!

衰咗1次你可以咁講，問題而家衰咗4次喎

好老實講
港共宜家仲未迫人打疫苗
學啲藍絲話齋
咁多人打都死係抵死
喺好多黃絲眼中
佢地都係死蠢
佢地打針死真係冇得怨
有乜資格告人
不如屌點解警察老強個女仔
都告唔入好過

新藥唔會死一個咁少
唔好質疑國產疫苗! 你係咪中國人?

藍絲醒？你有冇諗多左

呢個Hi

問題係
衰咗你唔認

認咗先會搵點解出事
點樣出事
然後去做改正
咁樣死先有意義

而家？
乜都唔關事咁死咗咪唔值囉

既然正式注射預左大機率會死多人，咁科興新冠疫苗第三期臨牀研究做嚟有乜用呀？

由電視S1 S2到SP1 SP2, 全神作
幾時有3
7年啦
雅人叔同結姨都老啦

有乜用? 比機會佢地做英烈囉, 為中國獻身
接種者X的獻身

明知大陸疫苗係靠唔住，以往大陸人自己都成日落香港打疫苗
死者都要自己一馬當先衝去打

又唔係政府或者任何人迫死者打

自己既選擇 自己承受

中國政府一向都咁對待受害者

我們生活在新時代中國特色社會下要習慣吓

我肯定古美門黎香港都會打輸官司